是日晚餐，牛肉壽司

會唔會死

日本和牛嚟，唔驚

唔會,最多身體內生蟲

唔會，wasabi殺曬啲蟲

野人

他一直在玩命.jpg

食過就知其實好好味

豬年有豬瘟
鼠年有鼠疫
未到牛年 Ching放心食

燒都唔燒下

咁先原汁原味

不了~